<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2022-09-24T06:25:23">
  <properties>
    <titles>
      <title>Azhaitheere yesuve</title>
      <title>Azhaitheere yesuve</title>
    </titles>
    <verseOrder>c1 v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1 v5 c1 v6 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">Mohan C Lazarus</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="c1">
      <lines>அழைத்தீரே ஏசுவே<br/>அன்போடே என்னை அழைத்தீரே<br/>ஆண்டவர் சேவையிலே மரிப்பேனே<br/>ஆயத்தமானேன் தேவே</lines>
    </verse>
    <verse name="v1">
      <lines><br/>1. என் ஜனம் பாவத்தில் மாள்கிறதே<br/>என் உயிர் தந்தேன் மன்னுயிர்க்கே<br/>என் துயரதொனியோ இதையார் இன்று கேட்பாரோ<br/>என் காரியமாக யாரை அழைப்பேன்<br/>என்றீரே வந்தேனிதோ — அழைத்தீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines><br/>2. என்னதான் தீங்கு நான் இழைத்தேன்<br/>என்னை விட்டோடும் என் ஜனமே<br/>எத்தனை நன்மைகளோ உனக்காக நான் செய்தேனல்லோ<br/>என்றே உரைத்தென்னை ஏங்கி அழைத்தீர்<br/>எப்படி நான் மறப்பேன் — அழைத்தீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines><br/>3. ஆதி விஸ்வாசம் தங்கிடவே<br/>ஆண்டவர் அன்பு பொங்கிடவே<br/>ஆதி அப்போஸ்தலரே உபதேசம் அளித்தனரே<br/>நல் பூரண தியாகப் பாதை நடந்தே<br/>நன்றியுடன் உழைப்பேன் — அழைத்தீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines><br/>4. எந்தன் ஜெபத்தைக் கேட்டிடுமே<br/>ஏழை ஜனத்தை மீட்டிடுமே<br/>எந்தன் பித்த சித்தமே எந்தன் போஜனமும் அதுவே<br/>என் பிரணனைக்கூட நேசித்திடாமல்<br/>என்னையும் ஒப்படைத்தேன் — அழைத்தீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines><br/>5. ஆடம்பரங்கள் மேட்டிமைகள்<br/>ஆசாபாசங்கள் பெருகிடுதே<br/>ஆயிரம் ஆயிரமே நரக வழிபோகின்றாரே<br/>ஆ! நீரேயல்லாமல் யாருண்டு மீட்க<br/>ஆண்டவரே இரங்கும் — அழைத்தீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines><br/>6. பாக்கியமான சேவையிதே<br/>பாதம் பணிந்தே செய்திடுவேன்<br/>ஆயுள் முடியும் வரை கிறிஸ்தேசு வருகை வரை<br/>அன்பின் மனத்தாழ்மை உண்மையும் காத்து<br/>ஆண்டவரை அடைவேன் — அழைத்தீரே</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
