<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2022-09-24T06:25:29">
  <properties>
    <titles>
      <title>ketten ketten ketten</title>
      <title>ketten ketten ketten</title>
    </titles>
    <verseOrder>c1 v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1 v5 c1 v6 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">Others</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="c1">
      <lines>கேட்டேன் கேட்டேன் கேட்டேன் இன்று<br/>எப்போது என் இயேசு வருவார் என்று<br/>பார்த்தேன் பார்த்தேன் பார்த்தேன் இன்று<br/>எப்போது தரிசனம் தருவார் என்று<br/>எப்போது தரிசனம் தருவார் என்று</lines>
    </verse>
    <verse name="v1">
      <lines>வானத்தைக் கேட்டேன்<br/>எப்போது என் இயேசு வருவார் என்று<br/>அது வாடியே போனது தெரியாது என்றது<br/>காரணம் அவர் வருகையில்<br/>வெந்து அழிந்து போவோம் என்று</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>கடலினை கேட்டேன்<br/>எப்போது என் இயேசு வருவார் என்று<br/>அது கதறியே அழுதது தெரியாது என்றது<br/>காரணம் அவர் வருகையில்<br/>வெட்டாந்தரையாய் போவோம் என்று</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>மலைகளை கேட்டேன்<br/>எப்போது என் இயேசு வருவார் என்று<br/>அது மலைத்தே நின்றது தெரியாது என்றது<br/>காரணம் அவர் வருகையில்<br/>பெயர்ந்து நொறுங்கி போவோம் என்று</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>மேகத்தை கேட்டேன்<br/>எப்போது என் இயேசு வருவார் என்று<br/>அது வேகமாய் சென்றது தெரியாது என்றது<br/>காரணம் அவர் வருகையில்<br/>வாகனமாக வருவோம் என்று</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>தேவ தூதரைக் கேட்டேன்<br/>எப்போது என் இயேசு வருவார் என்று<br/>அது ஆனந்தம் கொண்டனர் தெரியாது என்றது<br/>காரணம் அவர் வருகையில்<br/>தாங்களும் கூட வருவோம் என்று</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>இயேசுவைக் கேட்டேன்<br/>எப்போது தேவா உம் வருகை என்று<br/>அவர் அமைதியாய் நின்றார் தெரியாது என்றார்<br/>பிதாத்தவிர வருகையின் நாளை ஒருவரும் அறியார் என்றார்<br/>ஆனாலும் இதோ சீக்கிரமாக வருகிறேன் என்றார்</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
