<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2023-03-19T02:35:21">
  <properties>
    <titles>
      <title>Nandri bali peedam kattuvom</title>
      <title>Nandri bali peedam kattuvom</title>
    </titles>
    <verseOrder>c1 v1 v2 v1 c1 v3 v1 c1 v4 v1 c1 v5 v1 c1 v6 v1 c1 v7 v1 c1 v8 v1 c1 v9 v1 c1 v10 v1 c1 v11 v1 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">Others</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="c1">
      <lines>நன்றிப்பலிபீடம் கட்டுவோம்<br/>நல்ல தெய்வம் நன்மை செய்தார்<br/>செய்த நன்மை ஆயிரங்கள்<br/>சொல்லிச் சொல்லி பாடுவேன்</lines>
    </verse>
    <verse name="v1">
      <lines>நன்றி தகப்பனே நன்மை செய்தீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>1. ஜீவன் தந்து நீர் அன்புகூர்ந்தீர்<br/>பாவம் நீங்கிட கழுவி விட்டீர்<br/>உமக்கென்று வாழ பிரித்தெடுத்து<br/>உமது ஊழியம் செய்ய வைத்தீர்</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>2. சிறந்த முறையிலே குரல் எழுப்பும்<br/>சிலுவை இரத்தம் நீர் சிந்தினீரே<br/>இரத்தக் கோட்டைக்குள் வைத்துக் கொண்டு<br/>எதிரி நுழையாமல் காத்துக்கொண்டீர்</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>3. இருளின் அதிகாரம் அகற்றிவிட்டீர்<br/>இயேசு அரசுக்குள் சேர்த்துவிட்டீர்<br/>உமக்கு சொந்தமாய் வாங்கிக் கொண்டு<br/>உரிமைச் சொத்தாக வைத்துக் கொண்டீர்</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>4. பார்க்கும் கண்களை தந்தீரய்யா<br/>பாடும் உதடுகள் தந்தீரய்யா<br/>உழைக்கும் கரங்களை தந்தீரய்யா<br/>ஓடும் கால்களைத் தந்தீரய்யா</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>5. இருக்க நல்ல ஒரு வீடு தந்தீர்<br/>வாழத் தேவையான வசதி தந்தீர்<br/>கடுமையாக தினம் உழைக்க வைத்தீர்<br/>கடனே இல்லாமல் வாழ வைத்தீர்</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>6. புதிய உடன்பாட்டின் அடையாளமாய்<br/>புனித இரத்தம் ஊற்றினீரே<br/>சத்திய ஜீவ வார்த்தையாலே<br/>மரித்த வாழ்வையே மாற்றினீரே</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>7. எதிராய் வாழ்ந்து வந்த இவ்வுலகை<br/>ஒப்புரவாக்கினீர் உம் இரத்தத்தால்<br/>தூரம் வாழ்ந்து வந்த எங்களையே<br/>அருகில் கொண்டுவந்தீர் ஆவியினால்</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>8. குற்றம் செய்ததால் மரித்திருந்தோம்<br/>இயேசுவோடே கூட எழச்செய்தீர்<br/>கிருபையினாலே இரட்சித்தீரே<br/>உன்னதங்களிலே உட்காரச் செய்தீர்</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>9. இதய பெலவீனம் நீக்கினீரே<br/>சுகர் வியாதிகள் போக்கினீரே<br/>அல்சர் இல்லாமல் காத்தீரே<br/>ஆஸ்மா முற்றிலும் நீக்கியதே</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>10. நல்ல குடும்பம் நீர் தந்தீரய்யா<br/>செல்ல பிள்ளைகள் தந்தீரய்யா<br/>அணைக்கும் கணவனை தந்தீரய்யா<br/>அன்பு மனைவியை தந்தீரய்யா</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
