<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2022-09-24T06:25:34">
  <properties>
    <titles>
      <title>Sunthara parama theva mainthan yesu</title>
      <title>Sunthara parama theva mainthan yesu</title>
    </titles>
    <verseOrder>c1 v1 c1 v2 v3 c1 v4 v5 c1 v6 v7 c1 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">Others</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="c1">
      <lines>சுந்தரப் பரம தேவ மைந்தன் ஏசு கிறிஸ்துவுக்குத்<br/>தோத்திரம், புகழ்ச்சி நித்ய கீர்த்தனம் என்றும் !</lines>
    </verse>
    <verse name="v1">
      <lines><br/>அந்தரம் புவியும் தந்து , சொந்த ஜீவனையும் ஈந்து<br/>ஆற்றினார், நமை ஒன்றாய் கூட்டினார், அருள் முடி<br/>சூட்டினார், கிருபையால் தேற்றினாரே, துதி --- சுந்தர</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines><br/>1. பாதகப் பசாசால் வந்த தீதெனும் பவத்தால் நொந்த<br/>பாவிகளான நமை உசாவி மீட்டாரே;<br/>வேத பிதாவுக் குகந்த ஜாதியாகக் கூட்ட வந்த<br/>மேசியாவைப் பற்றும் விசு வாச வீட்டாரே, </lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>அண்ணலாம் பிதாவுக் கொரே புண்ணியகுமாரனைக் கொண்<br/>டாடிட - அவர் பதம் <br/>தேடிட - வெகு திரள் <br/>கூடிடத் துதிபுகழ் பாடிடப் பாடிட என்றும் --- சுந்தர</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines><br/>3. சத்தியத் தலைவர்களும் வித்தகப் பெரியார்களும் <br/>சங்கத்தோர் களுங்கிருபை தங்கி வாழவே, <br/>எத்திசை மனிதர்களும் பக்தர் விசுவாசிகளும் <br/>ஏக மிகுஞ் சமாதான மாக வாழவே, </lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>கோதணுகா நீதிபரன் பாதமதின் ஆதரவில் <br/>கூடுங்கள் - பவத்துயர் <br/>போடுங்கள் - ஜெயத்தைக் கொண்<br/>டாடுங்கள், துதிசொல்லிப் பாடுங்கள், பாடுங்கள் என்றும் --- சுந்தர</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines><br/>2. விண்ணிலுள்ள ஜோதிகளும் எண்ணடங்காச் சேனைகளும்<br/>விந்தையாய்க் கிறிஸ்துவைப் பணிந்து போற்றவே ,<br/>மண்ணிலுள்ள ஜாதிகளும் நண்ணும் பல பொருள்களும்<br/>வல்லபரன் எனத் துதி சொல்லி ஏத்தவே, </lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>உத்தம போதகர்களும் சத்யதிருச் சபைகளும்,<br/>உயர்ந்து - வாழ, தீயோன் <br/>பயந்து - தாழ, மிக <br/>நயந்து கிறிஸ்துவுக்கு ஜெயந்தான், நயந்தான் என்றும் --- சுந்தர</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
